有冇手足發夢嗰陣俾人抄過牌，過澳門被拒入境？

有fd 發神經話想去澳門玩
但我唔知過唔過到去

咩friend 先

睇佢個樣又唔似雞蟲

咪撚去啦屌 一陣返唔到轉頭

下 最多被拒入境姐

好有機會遣返，錢多可以試吓闖關

闖關咁激

自己送中

你估呀
比你入境你敢唔敢上大陸？
澳門淪陷左好耐

何俊仁咪畀人掟番返嚟囉

過澳門又唔係返大陸

但又冇乜聽到其他人都中招
呢幾個月應該抄唔少人牌

你有冇聽過澳門人反政府

中咗招被消失你唔知

傻啦
你估支那澳門呢個朵流㗎
出多少少錢去澳洲+屯門算啦

無抄都過唔到關啦依家

無抄過都過唔到

自動送中

澳門呢啲垃圾地方有咩好去

之前9月中去過無問題 有d後生仔全黑都無check

利申：發夢有去過多次遊行 ，集會 但無被抄過牌

抄過牌有機會過唔到